KFC快撚d執柒左佢啦

一打風d死賓妹出曬黎

整餐又慢 排到2046

荃灣

KFC 真係全香港派餐最慢的快餐 沒有之一
十零廿個人可以半個鐘都清唔完

星期日邊到m記kfc係無賓

執撚左我去邊撚度食葡撻啊

明明星期日，關打風咩事

咁長條隊排個kfc
傻傻地

整餐慢係kfc特色

所有快餐逢禮拜日都係咁多賓賓印印㗎啦。

屌佢老味，kfc應該ban 左啲印賓籍人士，唔撚好比佢地買，阻鳩住晒，咁先正路！

投訴又少

ON9? 食垃圾都要排大大條隊

利申 成日食, 不過多人唔排

KFC , D員工做野勁hea,有次外賣番到黎,可樂D+埋冰得7,8成滿
其次,佢夾比你既雞肯定係最冇肉食果堆,一定想留番最好既收工果陣比自己食
雞皇飯得果2,3塊雞都廢事屌

唔撚想做佢生意呀依家，阻撚住晒